一張圖....已成絕響...

解釋?

明既自然明 樓主又搞小圈子

你真係隔幾日就開同OG相關既POST

高達post就見到佢部曉擊

就快進化做煩膠

冇野做 其他robot野又冇意思

點睇呢隻

依家睇

點睇？我用部iPad佢話播放唔到
上YouTube search都係

你唔係話冇玩Z系列咩
唔諗住補?

ps3比翻左人 得部ps4
同埋接受唔到索系用頭像做地圖

樓豬

的確仲係咁既頭像又真係幾柒既
咁Z1囉

玩過 用ps2玩 當年

優秀姐

code:hardcore
強國人參考機戰機設設計出嚟嘅横向動作game

寺田話過角色會出番
係聲優唔知換新聲優定沿用舊語音

OG系列？

屌你做咩又提....